# Translation of Plugins - External Links &#8211; nofollow, noopener &amp; new window - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - External Links &#8211; nofollow, noopener &amp; new window - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-01-15 09:46:52+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - External Links &#8211; nofollow, noopener &amp; new window - Stable (latest release)\n"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:47
msgid "Active Theme: "
msgstr "使用中的佈景主題: "

#: templates/partials/tab-contents/support.php:41
msgid "WP URL: "
msgstr "WordPress 網址: "

#: templates/partials/tab-contents/support.php:59
msgid " - "
msgstr " - "

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:232
msgid "Text size of the Exit Confirmation popup button."
msgstr "請設定 [確認離開] 彈出式訊息按鈕文字大小。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:225
msgid "Text of the button that will cancel leaving website."
msgstr "取消離開網站的按鈕文字。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:200
msgid "Background color of the Exit Confirmation popup title."
msgstr "請選取 [確認離開] 彈出式訊息標題背景色彩。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:193
msgid "Background color of the Exit Confirmation popup."
msgstr "請選取 [確認離開] 彈出式訊息背景色彩。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:183
msgid "Show transparent overlay behind popup"
msgstr "在彈出式訊息下方顯示透明覆疊色彩"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:176
msgid "Height of the Exit Confirmation popup. Leave empty for auto."
msgstr "請設定 [確認離開] 彈出式訊息高度。欄位留空代表自動設定。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:169
msgid "Width of the Exit Confirmation popup."
msgstr "請設定 [確認離開] 彈出式訊息寬度。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:162
msgid "Text size of the Exit Confirmation popup text."
msgstr "請設定 [確認離開] 彈出式訊息內容文字大小。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:155
msgid "Text size of the Exit Confirmation popup title."
msgstr "請設定 [確認離開] 彈出式訊息標題文字大小。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:148
msgid "Color of the Exit Confirmation popup title."
msgstr "請選取 [確認離開] 彈出式訊息標題色彩。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:141
msgid "Color of the Exit Confirmation popup text."
msgstr "請選取 [確認離開] 彈出式訊息文字色彩。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:134
msgid "Text of the Exit Confirmation popup. Leave empty for no text."
msgstr "請輸入 [確認離開] 彈出式訊息內容。欄位留空代表沒有內容。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:122
msgid "Title of the Exit Confirmation popup. Leave empty for no title."
msgstr "請輸入 [確認離開] 彈出式訊息標題。欄位留空代表沒有標題。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:97
msgid "Button Background:"
msgstr "按鈕背景色彩:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:93
msgid "Button Text Color:"
msgstr "按鈕文字色彩:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:89
msgid "Button Text Size:"
msgstr "按鈕文字大小:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:85
msgid "Button Text:"
msgstr "按鈕文字:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:81
msgid "Overlay Color:"
msgstr "覆疊色彩:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:76
msgid "Show overlay:"
msgstr "顯示覆疊色彩:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:72
msgid "Popup Height:"
msgstr "彈出式訊息高度:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:68
msgid "Popup Width:"
msgstr "彈出式訊息寬度:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:64
msgid "Text Size:"
msgstr "文字大小:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:60
msgid "Text Color:"
msgstr "文字色彩:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:56
msgid "Text:"
msgstr "文字:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:52
msgid "Title Size:"
msgstr "標題大小:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:47
msgid "Title Background Color:"
msgstr "標題背景色彩:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:42
msgid "Title Text Color:"
msgstr "標題文字色彩:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:39
msgid "You are leaving our website"
msgstr "即將離開這個網站"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:38
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:33
msgid "Popup Background Color:"
msgstr "彈出式訊息背景色彩:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:28
msgid "Exit Confirmation Preview"
msgstr "[確認離開] 訊息預覽"

#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:78
msgid "PRO"
msgstr "PRO"

#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:69
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:25
msgid "Exit Confirmation"
msgstr "[確認離開] 訊息"

#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:64
msgid "Link Rules"
msgstr "連結規則"

#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:74
msgid "Link Checker"
msgstr "連結檢查程式"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:188
msgid "Add <code>\"ugc\"</code>"
msgstr "新增 <code>ugc</code> 屬性值"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:178
msgid "Add <code>\"sponsored\"</code>"
msgstr "新增 <code>sponsored</code> 屬性值"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:34
msgid "<br>Make sure you copy/paste the technical information displayed below. Without it we can't help you."
msgstr "<br>請確認提問時附上在下方顯示技術支援資訊。如果沒有附上這些資訊，我們無法提供協助。"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:33
msgid "If the issue wasn't reported yet then you should <a href=\"https://wordpress.org/support/plugin/wp-external-links#postform\" target=\"_blank\">post your problem</a>. <b>Our average response time is a few hours, and we reply to every message!</b>"
msgstr "如果發生的問題未曾回報過，請<a href=\"https://wordpress.org/support/plugin/wp-external-links#postform\" target=\"_blank\">發佈新問題</a>。<b>我們平均會在幾小時內回應，而且我們會回覆全部訊息。</b>"

#: templates/requirements-notice.php:14
msgid "The plugin <strong>WP External Links</strong> requires PHP version 5.3 or up and WordPress version 3.6 or up.<br>Please upgrade your PHP and/or WordPress. Deactivate the plugin to remove this message."
msgstr "<strong>WP External Links</strong> 外掛需要 PHP 5.3 及 WordPress 3.6 或兩者的更新版本。<br>請升級網站主機的 PHP 及 WordPress。停用外掛便能移除這項訊息。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:172
msgid "Separate url's by comma and/or a line break. Write the url's as specific as you want them to match."
msgstr "請使用逗號 (分行符號亦可) 分隔多個網址。請依據需要符合的條件，盡量明確的輸入網址。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:166
msgid ""
"For example:\n"
"somedomain.org, sub.domain.net/some-slug\n"
"http://sub.moredomain.net, http://www.domain.com/other-slug"
msgstr ""
"範例:\n"
"somedomain.org, sub.domain.net/some-slug\n"
"http://sub.moredomain.net, http://www.domain.com/other-slug"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:201
msgid "Use this <code>{title}</code> for the original title value and <code>{text}</code> for the link text (or <code>{text_clean}</code> for text stripped of HTML) as shown on the page"
msgstr "使用 <code>{title}</code> 在頁面顯示原始標題值，使用 <code>{text}</code> 在頁面顯示連結文字，或使用 <code>{text_clean}</code> 在頁面顯示移除 HTML 標籤的文字"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.webfactoryltd.com/"
msgstr "https://www.webfactoryltd.com/"

#. Author of the plugin
msgid "WebFactory Ltd"
msgstr "WebFactory Ltd"

#. Description of the plugin
msgid "Open external links in a new tab or window, control \"nofollow\" and \"noopener\", set font icon; SEO friendly."
msgstr "這個外掛能管理網站的外部連結，包含是否要在新視窗/分頁中開啟連結、控制 nofollow、ugc、sponsored 及 noopener 屬性值，並為連結設定圖示字型，這會讓網站更容易進行 SEO。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:137
msgid "Separate classes by comma."
msgstr "請使用逗號分隔多個類別。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:126
msgid "Separate page- / post-id's by comma."
msgstr "請使用逗號分隔多個文章/頁面 ID。"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:47
msgid "Ignore links by class:"
msgstr "依據類別忽略連結:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:44
msgid "Skip pages or posts (id's):"
msgstr "略過頁面或文章 (請以逗號分隔多個 ID):"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:117
msgid "in the topmost frame (NOT recommended)"
msgstr "在最上方畫面開啟 (不建議)"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:116
msgid "all in the same new window or tab (NOT recommended)"
msgstr "全部在同一新視窗或分頁開啟 (不建議)"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/wp-external-links/"
msgstr "https://tw.wordpress.org/plugins/wp-external-links/"

#: templates/settings-page/tab-contents/exceptions.php:21
msgid "The data-attribute <a href=\"%s\"><code>data-wpel-link</code></a> can be set on individual links to treat them as internal, external or excluded, or to completely ignore links form being processed by this plugin."
msgstr "data-attribute 的 <a href=\"%s\"><code>data-wpel-link</code></a> 屬性可以設定於個別連結中，並將其視為內部連結、外部連結、已排除的連結，或是完全忽略由這個外掛處理過的這類連結。"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:23
#: templates/settings-page/help-tabs/data-attributes.php:20
msgid "Links with <code>data-wpel-link=\"ignore\"</code> will be completely ignored by this plugin."
msgstr "這個外掛會完全忽略包含 <code>data-wpel-link=\"ignore\"</code> 屬性值的連結。"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:22
#: templates/settings-page/help-tabs/data-attributes.php:19
msgid "Links with <code>data-wpel-link=\"exclude\"</code> will be treated as excluded links (which have their own settings or will be treated as internal links)."
msgstr "這個外掛會將包含 <code>data-wpel-link=\"exclude\"</code> 屬性值的連結視為已排除的連結。已排除的連結可以擁有專屬設定，或將其視為內部連結。"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:21
#: templates/settings-page/help-tabs/data-attributes.php:18
msgid "Links with <code>data-wpel-link=\"external\"</code> will be treated as external links."
msgstr "這個外掛會將包含 <code>data-wpel-link=\"external\"</code> 屬性值的連結視為外部連結。"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:20
#: templates/settings-page/help-tabs/data-attributes.php:17
msgid "Links with <code>data-wpel-link=\"internal\"</code> will be treated as internal links."
msgstr "這個外掛會將包含 <code>data-wpel-link=\"internal\"</code> 屬性值的連結視為內部連結。"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:17
#: templates/settings-page/help-tabs/data-attributes.php:14
msgid "The <code>data-wpel-link</code> attribute can be set on links and forces the plugin to treat those links that way."
msgstr "可以在連結中設定 <code>data-wpel-link</code> 屬性，並強制外掛以這種方式處理連結。"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:15
#: templates/settings-page/help-tabs/data-attributes.php:12
msgid "Exclude or include by data-attribute"
msgstr "依據 data-attribute 排除或納入連結"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:63
msgid "WPEL Settings:"
msgstr "WP External Links 設定:"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:49
msgid "Active Plugins:"
msgstr "使用中的外掛:"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:45
msgid "PHP version: "
msgstr "PHP 版本: "

#: templates/partials/tab-contents/support.php:43
msgid "WP version: "
msgstr "WordPress 版本: "

#: templates/partials/tab-contents/support.php:37
msgid "Copy Technical Info"
msgstr "複製技術支援資訊"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:32
msgid "Send your issue"
msgstr "回報問題"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:30
msgid "When you experience problems using this plugin please look if your problem was <a href=\"https://wordpress.org/support/plugin/wp-external-links\" target=\"_blank\">already reported</a>."
msgstr "如果使用這個外掛時遇到問題，請先參考外掛技術支援論壇上<a href=\"https://wordpress.org/support/plugin/wp-external-links\" target=\"_blank\">已回報的問題</a>。"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:29
msgid "Reported issues"
msgstr "已回報的問題"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:27
msgid "On the <a href=\"https://wordpress.org/plugins/wp-external-links/faq/\" target=\"_blank\">FAQ page</a> you can find some additional tips & tricks."
msgstr "在外掛說明頁的<a href=\"https://tw.wordpress.org/plugins/wp-external-links/faq/\" target=\"_blank\">常見問題集</a>區段，我們提供了一些額外的使用技巧。"

#: templates/partials/tab-contents/support.php:26
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題集"

#: templates/network-page/help-tabs/under-construction.php:14
#: templates/settings-page/help-tabs/under-construction.php:14
msgid "Still working on the documentation..."
msgstr "說明文件目前仍在準備中..."

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:295
msgid "No icon for links already containing an <code>&lt;img&gt;</code>-tag."
msgstr "不為包含 <code>&lt;img&gt;</code> 標籤的連結加入圖示"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:286
msgid "Right side of the link"
msgstr "連結右側"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:285
msgid "Left side of the link"
msgstr "連結左側"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:221
msgid "Font Awesome"
msgstr "Font Awesome"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:220
msgid "Dashicon"
msgstr "Dashicon"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:219
msgid "Image"
msgstr "圖示圖片"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:218
msgid "- no icon -"
msgstr "- 無圖示 -"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:168
msgid "Add <code>\"noreferrer\"</code>"
msgstr "新增 <code>noreferrer</code> 屬性值"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:158
msgid "Add <code>\"noopener\"</code>"
msgstr "新增 <code>noopener</code> 屬性值"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:139
msgid "nofollow"
msgstr "nofollow"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:138
msgid "follow"
msgstr "follow"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:126
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:148
msgid "Overwrite existing values."
msgstr "覆寫現有屬性值"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:115
msgid "each in a separate new window or tab"
msgstr "在不同新視窗或分頁個別開啟"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:114
msgid "in the same window, tab or frame"
msgstr "在同一視窗、分頁或畫面開啟"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:113
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:137
msgid "- keep as is -"
msgstr "- 維持不變 -"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:102
msgid "Apply these settings"
msgstr "套用相關設定"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:85
msgid "Skip icon with <code>&lt;img&gt;</code>:"
msgstr "包含 <code>&lt;img&gt;</code> 標記即略過圖示:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:80
msgid "Icon position:"
msgstr "圖示位置:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:76
msgid "Choose FA icon:"
msgstr "選取 Font Awesome 圖示:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:72
msgid "Choose dashicon:"
msgstr "選取 Dashicon 圖示:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:67
msgid "Choose icon image:"
msgstr "選取圖示圖片:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:63
msgid "Choose icon type:"
msgstr "選取圖示類型:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:59
msgid "Add CSS class(es):"
msgstr "新增 CSS 類別:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:54
msgid "Set <code>title</code>:"
msgstr "設定 <code>title</code> 屬性:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:35
msgid "Set <code>follow</code> or <code>nofollow</code>:"
msgstr "設定 <code>follow</code> 或 <code>nofollow</code> 屬性值:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:26
msgid "Open links:"
msgstr "開啟連結:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:22
msgid "Settings for links:"
msgstr "連結設定:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-internal-link-fields.php:24
msgid "Open internal links:"
msgstr "內部連結開啟方式:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-internal-link-fields.php:23
msgid "Settings for internal links:"
msgstr "內部連結設定:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-external-link-fields.php:25
msgid "Open external links:"
msgstr "外部連結開啟方式:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-external-link-fields.php:23
msgid "Settings for external links:"
msgstr "外部連結設定:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-excluded-link-fields.php:24
msgid "Open excluded links:"
msgstr "已排除的連結的開啟方式:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-excluded-link-fields.php:23
msgid "Settings for excluded links:"
msgstr "已排除的連結的設定:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:212
msgid "Ignore all <code>mailto</code> links"
msgstr "忽略全部 <code>mailto</code> 連結"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:202
msgid "Ignore all links in <code>&lt;script&gt;</code> blocks"
msgstr "忽略在 <code>&lt;script&gt;</code> 區段中的全部連結"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:191
msgid "Own settings for excluded links <span class=\"description\">(extra tab)</span>"
msgstr "[已排除的連結] 的專屬設定 <span class=\"description\">(額外分頁)</span>"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:183
msgid "Treat excluded links as internal links"
msgstr "將已排除的連結視為內部連結"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:83
msgid "All contents (the whole page)"
msgstr "全部內容 (整頁)"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:66
msgid "Skip <code>mailto</code> links:"
msgstr "略過 <code>mailto</code> 連結:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:62
msgid "Skip <code>&lt;script&gt;</code>:"
msgstr "略過 <code>&lt;script&gt;</code> 標籤:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:59
msgid "Own settings for excluded links:"
msgstr "已排除的連結的自訂設定:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:56
msgid "Exclude external links by URL:"
msgstr "依據網址排除外部連結:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:53
msgid "Include external links by URL:"
msgstr "依據網址納入外部連結:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:27
msgid "Apply settings on:"
msgstr "套用設定項目:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-admin-fields.php:44
msgid "Create own admin menu for this plugin"
msgstr "為這個外掛建立專屬管理選單"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-admin-fields.php:27
msgid "Main Admin Menu:"
msgstr "主要管理選單:"

#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-fields.php:100
msgid "- none -"
msgstr "- 不套用 -"

#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-fields.php:90
msgid "Only Super Admins"
msgstr "僅多站網路管理員"

#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-fields.php:89
msgid "Site Admins and Super Admins"
msgstr "網站管理員及多站網路管理員"

#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-fields.php:31
msgid "Use the settings of this site as default for new sites:"
msgstr "將這個網站的設定套用至新網站預設設定:"

#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-fields.php:27
msgid "Capability for individual sites:"
msgstr "個別網站權限:"

#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-admin-fields.php:105
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-admin-fields.php:69
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:240
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exit-confirmation-fields.php:249
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-external-link-fields.php:95
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:321
msgid "Something went wrong. One or more values were invalid."
msgstr "執行時發生錯誤。一或多個設定值無效。"

#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-admin-fields.php:86
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-admin-fields.php:50
msgid "Or else it will be added to the \"Settings\" menu"
msgstr "如果停用這項設定，外掛選單會顯示於 [設定] 選單中。"

#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-admin-fields.php:80
msgid "Create own network admin menu for this plugin"
msgstr "為這個外掛建立專屬多站網路管理選單"

#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-admin-fields.php:27
msgid "Main Network Admin Menu:"
msgstr "多站網路主要管理選單:"

#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-admin-fields.php:24
msgid "Network Admin Settings"
msgstr "多站網路管理後台設定"

#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:305
msgid "Data Attributes"
msgstr "資料屬性"

#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:59
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:24
msgid "Exceptions"
msgstr "例外狀況"

#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:54
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-excluded-link-fields.php:31
msgid "Excluded Links"
msgstr "已排除的連結"

#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:49
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-internal-link-fields.php:31
msgid "Internal Links"
msgstr "內部連結"

#: includes/admin/class-wpel-network-page.php:170
#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:300
#: templates/network-page/help-tabs/under-construction.php:12
#: templates/settings-page/help-tabs/under-construction.php:12
msgid "Under Construction"
msgstr "建置中"

#: includes/admin/class-wpel-network-page.php:46
#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:82
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: includes/admin/class-wpel-network-page.php:36
#: includes/admin/network-fields/class-wpel-network-fields.php:24
msgid "Multi Site Settings"
msgstr "多站網路設定"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-external-link-fields.php:75
msgid "Add <code>\"external\"</code>"
msgstr "新增 <code>external</code> 屬性值"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-link-fields-base.php:44
msgid "Also add to <code>rel</code> attribute:"
msgstr "一併新增至 <code>rel</code> 的屬性值:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:145
msgid "Treat all links to the site's domain and subdomains as internal links"
msgstr "將這個網站的網域名稱連結及其子網域名稱連結全部視為內部連結"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:50
msgid "Make subdomains internal:"
msgstr "將子網域納入內部連結:"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:113
msgid "All widgets"
msgstr "全部小工具"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:103
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-exceptions-fields.php:93
msgid "Post content"
msgstr "文章內容"

#: includes/admin/class-wpel-network-page.php:41
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-admin-fields.php:24
msgid "Admin Settings"
msgstr "管理後台設定"

#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:44
#: includes/admin/settings-fields/class-wpel-external-link-fields.php:60
msgid "External Links"
msgstr "外部連結"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/admin/class-wpel-network-page.php:103
#: includes/admin/class-wpel-network-page.php:104
#: includes/admin/class-wpel-network-page.php:114
#: includes/admin/class-wpel-network-page.php:115
#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:191
#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:193
#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:207
#: includes/admin/class-wpel-settings-page.php:209
msgid "WP External Links"
msgstr "WP External Links"